希望幫到, 有少少觀察

有少少觀察, 到目前為前, 防暴POPO無差別o既捉人方式, 附近有人圍觀, 防暴POPO會現場企响度唔郁搖搖吓支掍, 等大家冇防備, 然後可能有消防出現(或可能冇), 跟住有人噴滅火筒, 跟住就會圍捕... 不論圍觀o既人有冇咩動作

似乎噴滅火筒或白煙就係俾佢哋郁手捉示威者o既signal, 可以keep住觀察